正常男人一個星期打幾多次飛機？

之前外國研究話每星期丁5次可以減低前列腺癌嘅病發率40－60%

你今日丁咗未？

7

28

一星期一次
每次一星期

我就一星期4次
不過堆埋同一日

送你一個日本名：
長期流白

49

14

巴打一日丁7次

唔畀一日49次？

可能一日內丁49次

日日朝早都丁 出前一丁

我7次

Mon 0
Tue 0
Wed 1
Thu 2
Fri 3
Sat 7
Sun 2

我就15次

巴打打完會記番低

咁上下頻率

最小每日1-3次

其實打飛機有好多好處，例如可以排毒，強化性能力，減壓，助眠，減少風化案，防癌等等，所以其實唔明點解有人話要戒丁

正常係女人幫佢打

我男友話佢唔打飛機話草黎比我fu 面

乜甘gay牙ching